巴黎球員賽後被發現使用禁藥

評分不要太快

係咪食左A貨呀?

冇問題

除鈀膏？

😂

過期禁藥🙈

除鈀咋

傻西

屌你想笑死我 ？

ok

除咗自己

我係樓主就潛啦

Binc 大會開始

黑哨直接寄個冠軍獎杯比魯營球場

除疤？

有時D野真係完左場先好講啦

過咗期 sor

大家都係巴

黑哨疤

笑撚死 樓豬柒少陣

支藥過撚左期喎

靜啦

淘寶假貨？

樓豬好柒呀

喂樓主係咪食錯假藥？
我好擔心樓豬呀

除疤？除你老母個bra呀？

笑咗😂

提防假冒

支藥外敷嫁 唔係內服

樓主標題第二個字打錯？

ho ball